禁蒙面法目的係將黑警拉既人全部必定入罪

被拉既人九成都戴口罩 亦都係集會範圍附近
非法集會既必告到 但禁蒙面法門檻低到仆街 好易入
之後就唔存在所謂既警察濫捕

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

唔舒服帶口罩行街經過有咩問題

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

告唔入非法集結就唔會告得入蒙面
因為你唔係一個集結其中一員

正解

對，因為自己行街帶口罩係冇問題

on9
本身冇禁蒙面法都可以告非法集結啦
依家條禁蒙面法要參與集會先告得入
換言之本身告蒙面本身都非法集結啦
咁洗撚禁蒙面法咩on9
最大嘅作用根本就係嚇鳩和理非
白色恐怖
等佢地唔敢再出

完